[突發] 拜仁球員賽後被驗出服用禁藥

過量服用